字幕版重溫 9點半蘋果新聞報道（2020年11月27日）︱ 醫管局秋後算賬 扣罷工醫護人工︱

9點半蘋果新聞報道 字幕版重溫（2020年11月27日）︱
醫管局秋後算賬 扣罷工醫護人工︱
港今增92確診再創第4波新高︱
12港人移送檢察院起訴︱
蘋果日報 Apple Daily #香港新聞

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.74M subscribers

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======